轉發 : 【915「岳」的意志】 麻煩轉發到「岳」義士手中，因為他的英勇，不單止於鏡頭前。

【915「岳」的意志】
麻煩轉發到「岳」義士手中，因為他的英勇，不單止於鏡頭前。
讓他知道，他的義舉，比他想像中更大。
我沒連登acc ，麻煩有心人。

**為保障發夢權利，各位手足手動轉**

沉思了一整天，才能好好面對這經歷，想用文字寫下，希望能支持「岳」，也希望把他的事蹟傳頌下去。

915的晚上，一如這100日的抗爭，終以清場結束。我在七點多的第一輪推進時，已經把全身的裝備收藏在安全的地方。亦換上「街坊裝」到龍門冰室稍作安頓。本以為炮台山，今晚應該落幕，只餘零星的「私鳥」。誰知，會發展出這悲壯事蹟。

九時多，以一傘街坊的姿勢，與數手足正打算往北角前進，在英皇道天龍桌球對開的防暴突然推進。沒有發現其他抗爭者下，立刻住油街狂奔，心想：「屌，又無人推空氣」。跑到M記電梯旁時，防暴在橋底停下，心想：「過百防暴，現場又只有30不到的『街坊』，不如去回收裝備，放學吧。」

就在這時，在油街打算退到電氣道，警方兩部EU突然快速駛進。在慌不擇路下，記者，街坊，20多人，狂奔到七海的小路裡。我在隊伍比較後的位置，其時，我心想，穿過七海到電氣道就可以擺脫。誰料到，當我跑到嘉信的住宅入口時，十多米外的記者停步了，然後攝影燈反射出的銀光，把我心嚇寒了。關閘了，這是係絕望死巷。

人急生智，嘉信正在一位女住客開門回家，我帶著乞求的眼神，語音未起，女住客已打開玻璃門，「入黎，你今日探我！」。保安聞言，不作聲。此時，我半身探出，向10多米的盡頭呼叫，「呢邊，過黎。」有大約6個街坊手足成功回頭達陣，但防暴亦已進入死巷，距離玻璃門不到5米。女住客和我，只能關門背向，祈求其他平安。

而事情並未完結，我認識的手足未成功回頭，在那落單搏紮防暴跑過後，膽粗粗開門看看能否拉多幾個手足時。正正就是，大眾看到錄像的瞬間，「岳」回頭狂奔，而同時，我認識的手足亦已退回玻璃門外，正正就是錄像中旁邊的那2名白衫少年。開門拉回那兩位白衫手足時，「岳」正倒地；「岳」正被毆；「岳」正被噴；「岳」正被增援的防暴制服。「岳」正爭取著時間。

在未知巷外有多少增援，在手足們已經嚇到魂魄未定下。我關上了玻璃門，對不起。我沒有任何裝備，但重點是我沒有你的勇氣，我關上了門，對不起。我雖關上了門，但隔不絕空水馬被撞擊的聲響，你沒有呼喊，水馬的悲鳴代替了你。

我們整整用了兩部升降機，才全員到達安全位置。「岳」你不謹謹救了三個你眼前的手足，你是整整救了兩部升降機的手足。你為我們捱上的棍，流過的血，我們無以相報。但你的遺志，我必定銘記於心。希望能得到你的寬恕。

難以釋懷的晚上，得知星火已聯絡到你，那是愧疚的解脫。
今早得知你提堂，匆忙下寫下這段文字，希望你會知道你的偉大，社會會知道你的無私。
加油，我們不會白費你的血汗。祝你一切順利。
光復香港，時代革命！
各位手足，安全返屋企！

懦弱手足愧上

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

好感動 香港有英雄

怕唔怕啲狗check cctv

留有用之身

Push

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

推

仆你個乖遺乜L嘢志!

咪撚推呢個post

太多重要資訊
保護手足

del post la屌你

寫文條友已經on9
轉發嗰啲一樣on9
乜你睇嗰時唔覺好大問題咩?

我見到嗰段

//【岳義士如何用自己條命，換返十幾個人嘅安全】
原文已刪，手動轉貼。大家幫手廣傳。
唔想良心過意唔去，一定要記得：
一個人，走。
一，二，三，四，五；夠人，救人！！！
人數夠，不能見死不救。義士不能用完即棄！

//【915現場—「岳」的意志】

麻煩把這公開信轉發出去，希望到「岳」義士手中，因為他的英勇，不單止於鏡頭前。
讓他知道，他的義舉，比他想像中更大。

我沒連登acc ，麻煩有心人。

**為保障發夢權利，各位手足手動轉**

沉思了一整天，才能好好面對這經歷，想用文字寫下，希望能支持「岳」，也希望把他的事蹟傳頌下去。

915的晚上，一如這100日的抗爭，終以清場結束。我在七點多的第一輪推進時，已經把全身的裝備收藏在安全的地方。亦換上「街坊裝」到龍門冰室稍作安頓。本以為炮台山，今晚應該落幕，只餘零星的「私鳥」。誰知，會發展出這悲壯事蹟。

九時多，以一傘街坊的姿勢，與數手足正打算往北角前進，在英皇道天龍桌球對開的防暴突然推進。沒有發現其他抗爭者下，立刻住油街狂奔，心想：「屌，又無人推空氣」。跑到M記電梯旁時，防暴在橋底停下，心想：「過百防暴，現場又只有30不到的『街坊』，不如去回收裝備，放學吧。」

就在這時，在油街打算退到電氣道，警方兩部EU突然快速駛進。在慌不擇路下，記者，街坊，20多人，狂奔到七海的小路裡。我在隊伍比較後的位置，其時，我心想，穿過七海到電氣道就可以擺脫。誰料到，當我跑到附近的住宅入口時，十多米外的記者停步了，然後攝影燈反射出的銀光，把我心嚇寒了。關閘了，這是條絕望死巷。

人急生智，附近正有一位女住客開門回家，我帶著乞求的眼神，語音未起，女住客已打開玻璃門，「入黎，你今日探我！」。保安聞言，不作聲。此時，我半身探出，向10多米的盡頭呼叫，「呢邊，過黎。」有大約6個街坊手足成功回頭達陣，但防暴亦已進入死巷，距離玻璃門不到5米。女住客和我，只能關門背向，祈求其他平安。

而事情並未完結，我認識的手足未成功回頭，在那落單搏紮防暴跑過後，膽粗粗開門看看能否拉多幾個手足時。正正就是，大眾看到錄像的瞬間，「岳」回頭狂奔，而同時，我認識的手足亦已退回玻璃門外，正正就是錄像中旁邊的那2名白衫少年。開門拉回那兩位白衫手足時，「岳」正倒地；「岳」正被毆；「岳」正被噴；「岳」正被增援的防暴制服。「岳」正爭取著時間。

在未知巷外有多少增援，在手足們已經嚇到魂魄未定下。我關上了玻璃門，對不起。我沒有任何裝備，但重點是我沒有你的勇氣，我關上了門，對不起。我雖關上了門，但隔不絕空水馬被撞擊的聲響，你沒有呼喊，水馬的悲鳴代替了你。

我們整整用了兩部升降機，才全員到達安全位置。「岳」你不謹謹救了三個你眼前的手足，你是整整救了兩部升降機的手足。你為我們捱上的棍，流過的血，我們無以相報。但你的遺志，我必定銘記於心。希望能得到你的寬恕。

難以釋懷的晚上，得知星火已聯絡到你，那是愧疚的解脫。
今早得知你提堂，匆忙下寫下這段文字，希望你會知道你的偉大，社會會知道你的無私。
加油，我們不會白費你的血汗。祝你一切順利。
光復香港，時代革命！
各位手足，安全返屋企！

懦弱手足愧上

已轉發給他朋友告訴岳義士知道他不只救了3人

謝謝今天聲援義士的朋友

#義士不是condom
#救手足//

#五大訴求 #撤回 #反送中 #光復香港時代革命 #夠人救人
#HongKong #antiELAB #HKprotests #TerrorAttacksbyHKPolice #freeHongKong #ChiNazi